# BestPlanEver - проект из VK education бывший Технопарк при МГТУ им Н.Э. Баумана от Mail.ru Group



## Ссылка на проект приложения планера (я в том github являюсь участником Maxkashh)

- [ ] [Проект](https://github.com/Tulenenok/BestPlanerEver)
- [ ] [Видео-Демонстрация работы приложения](https://disk.yandex.ru/i/XGXaWLIRjrrsuw)
